企咗喺中環扮等人，你問我答

平安夜冇人約，企咗喺Landmark附近
勿相認thx

樓主

諗住幾點走

這樣做對你有甚麼好處

未知

冇好處 只係同咗屋企人講今晚出街 但係其實冇人約

你覺得有冇人發現你係單身狗

諗住等幾耐

邊個黎